油麻地窩打老道有狗封路

如題！